三星考慮下年跟隨蘋果，隨機不會附送叉電器

Samsung reportedly won’t include chargers with some phones starting next year

It could reduce costs but also help the environment

***fan boy: 垃圾apple，邊有電話唔送叉電？

反應快到

好事黎 成屋線仲要黎做咩
轉插座都19 幾個

Samsung有咩唔係抄apple?

唔該三叔

我預言3年內an機都跟風唔附送耳機&叉電器

widget

抄vista

係，多到唔知想知，唔送係好事

我都唔明點解可以咁都鬥一餐 呢啲嘢邊個先邊個後 wfc

Mac OS X Dashboard
不過都係抄yahoo？

新買的電話連叉電器都費事攞出黎

Vista 好似早過yahoo

差電器都叫附送? 咁都可以唔包? 咁出街食飯係咪要多謝餐廳附送餐具坐椅，on99

自從教父走左之後，apple真係變得醜惡

肏你個屄，咁快講中

唔送ok, 但個價係咪減返先

你唔撚用返佢原廠叉電器，出左咩事唔洗賠

係唔送先唔洗加價

連ifan都屌apple
但叫當時抽水班三叔打手點算，成件事好撚老尷

s2抄到下年s21

壞左又可以收$150＋1950，發發了（Nokia / Moto / Sony 唔跟反而無乜所謂，因為佢地好少叉壞。）

我唔係年年追新機嘅用家
條線用1年就壞撚咗，佢唔附送埋我又要買過個？

三星等andriod廠唔包就係環保，
apple唔包就係要賺到盡
an user logic

隨機 姐係一啲有一啲冇

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 7.11-12 初選 #五眼聯盟 #一國兩制已死 #流亡政府 #特區免簽地位

其實都無咩所謂 無用叉電器都起碼兩年

Anroid俠思維

Apple 做就係牟取暴利
Android 廠做就係為咗環保

你本身唔係用緊smartphone, 本身無火牛咩？
不過當然有係應份嘅，cut 左又唔係平左係好on9

連呢樣都要抄垃撚圾

Agree 等唔需要既人唔洗浪費

咁轉會果d點計an轉ios/ios轉an，功率又一定一樣? 轉會想要返一set襯返又唔得? 幾千蚊甚至過萬但連呢d都唔包仲唔係度縮19?

啲人屌完ifandog之後中回力鏢

可以唔要隻牛，但想要叉電線

蘋果真係好撚on9,買AirPod pro 送條Type-C頭線，又唔送埋個Type C火牛

爬文之前抽APPLE水個POST有好多三叔打手係到
抽完人水自己老豆跟住做真係好老尷

放心啦，你唔係買最貴果部嘅話
佢送果隻火牛係垃圾到不得了
垃圾apple

彩盒都唔好印啦，直接搵塊膠包住淨機賣俾客

1. 佢唔送charger,冇話唔送線
2. 你用到條線一年就壞, 就算佢送線你都係要買過條

隨機冇姐係隨機有

冇用過Samsung機唔知
佢隨機想快charge？
定好似iphone咁龜速插電？
如果係快插唔送都幾蝕（對客戶嚟講）
如果好似iphone咁
唔送好過 電子垃圾嚟 根本就

s20 銷量差撚到 基本野唔送 聽仆街 三星果隻18W充電黎 唔係蘋果5W

有18W都賣得咁差
真係要檢討下

你唔係年年追新機
條線用1年就壞
咁你係唔係都要買過架啦

隨機嘅嘢真係好難講

笑𠹌左中右

個A71送25w,算好快

流動炸彈係三叔最成功既自主研發

邊間俾你拎餐具坐椅走?

減咗個叉電器有無減價先

我gun

第一眼睇落以為係random 唔跟叉電器好似抽獎咁樣

第時爆炸可以賴叉電器唔合格

之前apple話唔跟差電器咁多人屌 依家三叔又跟

有線而且又係用usb c其實真係冇問題邊個牌子都係咁話

Same here

你唔係2-3 年前買新機你果啲叉電器全部慢速黎

Apple/Samsung: 想要快叉唔該比多啲錢買隻新叉電器

2間都仆街,
消費者點解要幫供應商搵理由
CLS

nokia唔好跟啊

好撚好笑 就好似
去餐廳食野 餐具唔包 需要另外收費
明明已經好離譜

結果樓上一堆人就話
"你自己屋企無咩"
"自備餐具啦"

睇個勢apple劏你地班肥羊 劏到上哂癮
遲下分分鐘連wifi功能都要另外收費

事實係，蘋果永遠都係大佬

2面愈黎愈仆街,
點知2邊都有人話無問題,

幾鎂成本都慳唔好咁肉酸啦

無辦法 有d人既生存意義就係比人劏
只可以話呢d大公司咁難睇既食相
全部都係呢d人縱容出黎既

覺得無問題 >> 比人劏 >> 覺得無問題 >> loop

屌你老味 不如學啲game斬件加DLC
硬件-鏡頭 earphone charger 線 制
軟件解鎖 - 廣角/夜景/4k60fps 120hz 屏下指紋 快叉 去廣告
乜春都可以收錢

iOS 月費制，買完部機，仲要交iOS月費先有得用，新功能就再加錢

下個宣布嘅會係小米定華為？

公司同屋企都可以用, 同埋 d 制式都會變

apple除咗粒u有咩係自己做嘅?

係咪唔跟火牛會減價？
多飯就識收錢，少飯唔該有回贈囉

應該一早，屋企幾十條綫

送多兩條線或者整magsafe 好過 一年壞幾條線

焗人買無線充電

diu

應該連盒都唔好送 裝電話個盒又浪費又唔環保 又可以cut cost啦
直接拎電話走

你夠惡可以拎走

真心係好事，屋企已經，7，8個都有

無記錯三叔好似唔係qc又唔係pd
玩自閉標準都唔送頭係乜玩法

唔送唔緊要
唔好每次壞機都話可能唔係用返原裝牛原裝線

iphone 過萬蚊一部. samsung 跟隨加價
CUT咗 3.5mm 耳機頭, 又跟, 去馬
業界龍頭大佬話事, 潮流指標

差電器無人嫌多的

三星2xW成本實貴過蘋果5W
蘋果cut samsung跟都無可厚非

你唔要，唔代表無需要

on9 收咁貴 連叉電器都無

佢地慣啦
又唔係第一次

Samsung 新機送25W喎
咪撚on9

跟尾狗

good logic

GOODEST P?
佢多謝人附送喎

最on9係下下撐自己用緊個brand踩對面brand
屌，我畀錢買完an機重要幫佢做打手把撚咩？
笑鳩ifan唔會令an機有進步嗰喎
而家兩家一齊假環保真慳皮 重繼續笑人ifan三叔打手
屌多句gay cook都冇咁on9

間間都續用呢個借口焗你額外買完裝牛&線。

過往: 機連牛 = 8k

未來: 單機 = 8k ， 配合型號出嘅聲稱靚工藝原廠牛 = 1k
唔用配合型號嘅原廠牛，原廠唔包保養。 保養要一次攞2張單証明你買機同有買原廠牛。

零售業績上升約 1k/部賣出嘅手機
原廠硬食的維修成本大比例下降 (等你買咗牛都未必帶得齊2張單)

大廠CEO 們又可以分多啲紅了， why not ?

咁姐係逼人唔好轉會姐

其實連登真係有人咁得閒

三叔打手，ifan已經一堆